點睇坤哥咁專一 都比人唱花心player?

坤哥由頭到尾只係溝靚女
完全無改變過
唔明點解佢會比人話唔專一
坤哥比人話花心真係21世紀冤案

咁都無人平反

Sorry笑唔出

係 無人幫佢平反 依家我做人都笑唔出了